6月廣島四國行程求救

黎緊6月諗住去兩個禮拜廣島同四國，第一次一個人獨遊日本，麻煩巴絲打幫我睇下行程

Day1:香港->廣島
Day2:宮島
Day3:兔島+尾道
Day4:廣島市中心+岩國
Day5:山口
Day6:美禰
Day7:岡山
Day8:高松
Day9:小豆島
Day10:琴平+德島
Day11:祖谷
Day12:鳴門+德島
Day13:高松
Day14:高松->香港

諗住Day2開始用7日山陽山陰周遊券，啱啱好用到Day8去埋高松，之後再買四國既jr pass，唔知咁樣用pass抵唔抵

我6月都去廣島四國9日 都係廣島去高松走
幫你up up

1. 宮島同岩國比較近
2. 德島同琴平係唔順路, 點都要轉車
3. 高松係好悶

1. 一日玩唔玩得晒宮島同岩國？因為我想睇晒潮漲潮退
2. 因為果晚會係德島訓，所以諗住去完琴平就即刻去德島
3.

可唔可以借你個行程參考下？

5月廣島入 大阪走

1. 如果要睇晒潮漲潮退你要留意下你去個日既潮汐時間.
潮汐表
<< 今日入唔到去

我都係遲d去, 預計9點幾滿潮, 3點幾干潮, 我會留全日係宮島, 中間時間上彌山
你自己計計睇完潮汐後仲有無時間去到岩國啦.

我費事搞到好趕咁 想慢慢行

我未plan 得個大概 DAY6開始自駕
Day1 香港>廣島
Day2 廣島市內
Day3 宮島
Day4岡山
Day5 倉敷 +outlet
Day6 搭JR落去高松租車去德島 鳴門
Day7 祖谷蔓橋 > 大步危 > 琴平 時間許可會即日上金刀比羅宮 唔得就第二朝先上 呢晚會stay係琴平
Day 8 高松
Day 9 返香港

自駕遊方面好多 可惜我唔識揸車

唔係自駕入祖谷都hihi地
不過你6月去有day tour好d ge
上個禮拜四國返]